認真討論 新iphone 銷量下跌

原因：用face ID
港女上落妝前後兩個樣
點用
除非好似依家咁可以登記兩個人嘅face id
不過明明係兩個id，但同時兩個id都係自己

如果冇touch id真係撚買

幾時開楝篤笑